<resources>
    <string name="app_name">YoungHawkDemo</string>
    <string name="book">管理手册</string>
    <string name="professor">专家</string>
    <string name="personage">个人</string>
    <string name="table">表格</string>
    <string name="mailList">通讯录</string>
    <string name="photograph">拍照</string>
    <string name="more">更多</string>
    <string name="projectTeam">项目成员</string>
    <string name="text_professor_chen">
        ### 陈 前斌\n
        > ** 博士，教授（二级），博士生导师。重庆邮电大学通信与信息工程学院执行院长，兼重庆邮电大学电子信息与网络工程研究院院长、重庆市移动通信技术重点实验室主任。** \n\n
        **2002年获得国务院政府特殊津贴专家称号，2006年入选教育部“新世纪优秀人才支持计划”，2008年入选重庆市学术技术带头人，2010年入选重庆高校“巴渝学者”，2013年入选重庆市“两江学者”特聘教授。现为国际IEEE高级会员、中国通信学会会士，《中国邮电高校学报》(英文版)、《重庆邮电大学学报（自然科学版）》编委，《中兴通讯技术》编委会副主任，教育部高等学校电子信息类专业教学指导委员会委员、重庆市政府第四届决策咨询专家委员会专家。**\n\n
        **陈前斌教授长期从事通信网理论与技术、无线通信、多媒体信息传输与处理等领域的科研和教学工作。先后主持完成国家及省部级20余项科研项目，获得国家科技进步二等奖1项、重庆市技术发明一等奖1项、重庆市科技进步一等奖1项、二、三等奖共5项。获得国家发明专利28项，软件成果登记3项。出版教材著作7部，发表论文被SCI、EI检索120余篇。培养了一批通信人才，获得国家级教学成果二等奖2项，重庆市教学成果4项。**\n\n
        </string>

    <string name="text_professor_tang">
        ### 唐 宏\n
        > ** 博士，教授，移动通信技术重庆市重点实验室常务副主任，四川省南充市人。** \n\n
        **1990年毕业于四川大学物理系，1995年于四川大学获理学硕士，2003年于重庆大学获工学博士。1995年7月至今在重庆邮电大学从事教学和科研工作，2008年-2009年在加拿大Mcgill大学访问研究一年。教育部“移动信息终端与测试技术”创新团队主要成员，重庆市高校优秀中青年骨干教师，重庆市高校优秀教学团队主要成员，国家级精品课程《现代交换原理》骨干成员，重庆市双语示范课程《数字电路与逻辑设计》负责人。**\n\n
        **主要研究方向包括移动通信技术、计算机网络，公开发表学术论文70余篇，其中核心级刊物及以上30余篇，作为项目负责人/合作单位负责人获得了国家科技重大专项、重庆市信息制造业重大科技专项、教育部高级访问学者基金、教育部春晖计划、重庆市自然科学基金、重庆市教委科学科学技术研究基金、重庆市移动通信重点实验室开放基金、重庆邮电大学科技基金的资助，以子课题负责人或主研身份参加了国家863项目“移动IP与MPLS结合的网络体系结构及关键技术”、国家科技重大专项“IMT-Advanced新型无线网络技术研发”、863重点项目“基于TD-SCDMA的集群通信关键技术和系统”、国家自然科学基金项目“协同中继系统跨层资源分配与优化调度的理论及方法” 等项目的研发工作。**\n\n
        </string>
    <string name="text_time_communicate">
        * #### 固定时间\n\n
        **具体交流时间由各个项目组议定，保持每周至少一次交流与开发时间；固定时间交流需要形成交流纪要与照片**\n\n
        * #### 灵活时间\n\n
        **按照课题、项目进度，设立灵活交流时间，可以采用QQ、邮件、视频会议等形式进行，需要形成交流纪要**\n\n
        * #### 讲授时间\n\n
        **理论学习阶段，可以根据涉及知识点的不同，设立跨小组、跨项目的统一讲授时间，可以采用实地、网络、信息流等形式进行**\n\n
        * #### 实践时间\n\n **统一开发实践时间，由标准固定时间组成，在实践时间中进行工位开发与讨论，使用研究中心提供设备进行开发与问题集中讨论**\n\n</string>
    <string name="text_platform_rules">
         #### 学员报到\n\n
        * **学员须提前做好规划，按规定准时报到；**\n\n
        * **若有特殊原因无法按时报到，必须提前向牵头人备案，报到后再补齐相关手续；**\n\n
        * **未按时报到者，课时按旷课登记；**\n\n
        * **从规定开课时间计，超过4周次未完成报到者，退回学员原单位。；**\n\n
        #### 考勤制度\n\n
        * **项目开展期间必须严格遵守平台的考勤，凡因病、因事不能参加项目的必须提前办理请假手续；**\n\n
        * **按约定时间，由各项目组进行出勤管理，迟到、早退超过2小时视为旷勤一次。；**\n\n
        * **考勤数据为周报制，主管每周汇总上报考勤数据，作为备案；每月向学员学校邮件报送考勤表一次；**\n\n
        * **参训学员因病请假须持医生诊断证明，无特殊情况不予休假；**\n\n
        * **参训学员需临时请假必须提前邮件告知项目主管；**\n\n
        * **未请假或请假未批准而不参加项目者按旷勤处理；**\n\n
        * **旷勤超过4次者，由项目主管进行训诫与约谈，形成纪要；旷勤超过6次者，由研究中心运营团队进行约谈与训诫，形成纪要并报送学员单位；旷勤超过8次者，由研究中心首席运营专责进行约谈与训诫，形成纪要并通报研究中心、学员单位取消工位、工作证、学员名牌、追求卓越宣言、追回研究中心纪念品；旷勤超过10次者，取消学员资格，退回学员原单位，并报送原单位、教委备案，提请更换项目成员或做不合格处理；**\n\n
        #### 实践开发制度\n\n
        * **学员在受训时间内，专用教室、工位、开发设备统一配发，相对固定；**\n\n
        * **实践时须服从项目组统一的指导与管理，遵守纪律，保持桌面整齐并摆放相关物品。禁止在研究中心内吸烟，禁止带领无关人员进入中心；**\n\n
        * **自觉爱护研究中心设施。不得随意移动电脑位置，严禁拆开机箱及其附件；严禁将任何附件（如鼠标、键盘、电线板等）带出；严禁学员修改或删除硬盘上的系统软件与应用软件、电脑系统原有设置；**\n\n
        * **实践开发由各项目组组织推进并记录；**
    </string>
    <string name="text_arrange">
        #### 项目目标\n\n
        * **学员系统掌握项目组织与开发基本技能；**\n\n
        * **学员完整参与整个项目，获得科研资料获取，项目推进等基本练习；**\n\n
        * **学员完成可交付项目并形成项目报告，通过项目答辩并争取市级奖励名次；**\n\n
        #### 进度安排\n\n
        * **理论知识、科研基本训练约12周次；**\n\n
        * **项目介入与全面完成约23周次；**\n\n
        * **答辩准备、项目调试与交付约 5周次；**\n\n
        #### 交付成果\n\n
        * **可独立运行、完整且可展示项目一套；配套说明书一套；**\n\n
        * **科学研究报告一套，学员总结、评价表、项目表若干；**\n\n
        * **能够初步了解信息技术应用与科研项目推进流程，具备一定的开发能力；**\n\n
        #### 项目组安排\n\n
        * **项目阶段学员编入项目组，具体由项目牵头人负责（具体划分名单见通讯录；**\n\n

        \n\n**雏鹰手册  追求卓越宣言  统一VI与邮箱 雏鹰平台工作证  工位安排与名单 等等（没齐）  项目阶段学员编入项目组，具体由项目牵头人负责（具体划分名单见通讯录）**\n\n
    </string>
    <string name="contract">联系人</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">设置</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title">雏鹰计划</string>
</resources>
